唔記得Password

唔該Admin
我換左電話，但唔記得Lihkg個password
但之前申請Account個email 無左
有無辦法幫我轉過個Email